郭文貴被收皮？

直到尋日郭文貴都仲有係youtube爆料報平安，大陸人爭住翻牆睇佢d片，而家佢個youtube account close左，唔知係咪被中共收左佢皮？

可能有幾千幾萬個zombie acc report佢

冇野lu，又睇得翻